Diatesseron
Ζεβεδαι´̣ο̣υ καὶ Σαλώμη καὶ α̣ι῾̣ γ̣υ̣ν̣αῖκες τῶν συν̣ακολουθησάντων α̣ὐτῷ ῃ ἀπὸ τῆς
Γαλιλαία̣ς, ὁρῶσαι τὸν σταυρωθέντα. vvvv ἦν δὲ ἡ ἡμέρα Παρασκευή. ῃ Σάββατον
ἐπέφω̣σκεν. ὀψ̣ίας δὲ γενομένης ἐπὶ τ̣ῇ Πα̣ρ̣ασκευῇ, ῃ ὅ ἐστιν Προσάββατον,
προσῆλθεν ἄνθρωπος βουλευτη`̣ς ὑπ̣α´̣ρχων ἀπ̣ο`̣ Ἐρινμαθαίας π̣όλ̣ε̣ω̣ς τῆς ̓Ιουδαίας,
ὄνομα Ἰωσήφ, ἀγαθὸς δίκαιος, ὢν μαθητὴς τ̣ου῀̣ Ἰη(σοῦ), κ̣ε̣– vvvv κρυμμ̣ένος δὲ διὰ
τ̣ο`̣ν̣ φο´̣βον τ̣ῶν ̓Ιουδαίων, καὶ αὐτὸς προσεδέχετο τὴν ῃ β̣ασιλείαν του῀̣ Θεοῦ. ο̣ὗτος
οὐκ ἦν συνκατατιθέμ̣εν̣ος̣ τῆ β̣ουλῇ ··....·......

 
 

Ερευνητικό έργο: ∆ΡΟΜΟΙ ΤΗΣ ΠΙΣΤΗΣ – ΨΗΦΙΑΚΗ ΠΑΤΡΟΛΟΓΙΑ.
Εργαστήριο ∆ιαχείρισης Πολιτισµικής Κληρονοµιάς, www.aegean.gr/culturaltec/chmlab.
Χρηµατοδότηση: ΚΠ Interreg ΙΙΙΑ (ETΠΑ 75%, Εθν. πόροι 25%).
Πανεπιστήµιο Αιγαίου, Τµήµα Πολιτισµικής Τεχνολογίας και Επικοινωνίας, © 2006.
Επιτρέπεται η ελεύθερη χρήση του υλικού µε αναφορά στην πηγή προέλευσής του.

1

